pccw sales 請入

想問hkbn 轉過黎，送過張sim card 無用可唔可以轉做出機扣番

正路應該唔得
利申非電訊業

搭單1問，xbox one s優惠係點？